Sing hallelujah to the lord

Sing hallelujah

Sing hallelujah to the lord

616啲畫面返晒黎

大師兄歸位

幾時上街祈禱？祈禱

今天我

呠呠呠呠呠呠

呠

呠呠呠

「今天我」係失敗主義

隔離post轉過嚟

其實仲sing 黎做咩 又loop?

叫到人就得

推

唔知點解聽到好熱血

以為無人有同感

聽日好似係回教開齋節

回教有無歌？

In the beauty of the lilies Christ was born across the sea

with a glory in His blossom He transfigures you and me

As He died to make man holy let us die to make man free

His truth is marching on